營隊合宿遭男中大學生性侵 15歲女高中生「以為在作夢」

香港19歲男大生去年暑假參加在香港中文大學舉辦的夏令營時，與另外兩男三女同睡一房，期間他伸手到睡在他前面女高中生的內衣褲裡，摸對方的胸部，又以手指插入對方下體。男大生事後被裁定非禮罪成，判入更生中心，但他昨天（16日）就定罪提上訴，指女高中生供稱當時自己正熟睡，一度以為自己只是作夢，事後更曾向男友人詢問意見，並非報警，認為女生對非禮事件不確定，但原審裁判官未有充分考慮此點。

香港《蘋果日報》報導，上訴人文博彥被指於去年7月17日在香港中文大學非禮15歲女高中生X。控方指上訴人約於凌晨時趁房內眾人熟睡，伸手進入X胸口內摸其胸部及乳頭，及後又伸手到X的內褲摸其下體並指插其陰道。X出庭作供時稱，當時一度以為夢到自己被侵犯，但「感覺好真」，之後她沒有即時報警，反而向與上訴人相識的男友人詢問意見，打探上訴人有沒有非禮的「前科」。對於X起初以為自己作夢一說，控方反駁指X說法可靠，並指X案發時年僅15歲，反稱若非禮事件是一個夢，此夢境屬「非常不尋常」。（即時新聞中心／綜合報導）

紅都面哂

真係100歲唔死都有新聞